摩連奴回應兩將離隊傳聞 確認今夏不買前鋒

近來，英媒一直熱炒的馬迪爾和拉舒福特都不滿出場時間的問題，有人更爆料稱兩人可能在今夏離開曼聯。對此曼聯教練摩連奴在接受採訪時也進行了回應。

摩連奴稱：「這就是足球，我們不能只有11名球員。如果球會只有11球員，沒傷病，沒停賽，沒疲勞，那對球會的財政絕對太好了，每個人都會少很多煩惱。但是這是不可能的，任何球隊，不管頂級還是業餘的球會，都必須有超過11名的球員，但只有11名可以正選。我對此也無能為力，每個教練和球員都面對著相同的情況。」

摩帥隨後還表達對於媒體總盯著馬迪爾和拉舒福特的事感到不滿，摩帥表示：「如果我是你們記者，我更願意問問為何盧卡古和馬迪每場比賽都能出場。可你們總是問這樣的問題，你們想要枯燥的答案，我就給你們枯燥的答案。我們有22個人，但只有11個人能正選，就是這樣。」

摩帥還再次確認曼聯不會在今夏引進前鋒和盧卡古競爭，同時也暗諷一把提問記者，摩帥稱：「如果我給他更多競爭，那我也要給你所說的那些球員更多競爭，他們會不高興的，因為你們總說他們本來就沒有什麼比賽。」

而家先四月, 聽住先啦

摩狗都唔輪換既，15個球員夠啦

BALE踢閘

matic你唔比佢抖 lkk明明打得差你就死攬 摩狗真係

摩狗走未

摩三季會玩鐵人11

歷史不斷重演

lkk真係好垃圾

用福輪換中鋒又唔肯 伊巴冇左 你望下隻猩猩有冇一球龍門球同長傳係可以掂到個波 牛高馬大下下頂空氣

主場對猁

洛夫雲比佢中出左

咁上2場佢做緊乜

你問有無一球牙
上場無睇 無諗過你地輸

有興趣可以去睇下lkk對曼城 如果你完場前仲搵到佢

親親我好爸

希望牙奴唔好搞BALE同基沙文

唔洗買人激活山神？

新一代雲爺爺

樓主講得好！

捉鬼

摩狗躝啦仆街

買中場激活啦